打靶林鄭又開嘜撚嘢記者會 開親個市都跌

屌佢老尾
日撚日黑住香港
賤女人命犯天星

冇男人屌佢
唯有玩鳩香港人為樂

我屌佢老母 輸左成雞野

你又吹佢唔撚脹